【港版國安法】美參院通過《香港自治法案》可制裁支持中國破壞港自治個人或公司

「港版國安法」有可能下周通過之際，美國參議院周四一致通過《香港自治法案》（Hong Kong Autonomy Act）。法案可制裁支持中國破壞香港自治的人或公司。

白宮:技術調整
民主黨走狗/5毛:大豆侵 共和黨信唔過 親中
參議院:通過
民主黨走狗/5毛:侵想拖失敗咗

幾個鐘前....

【國安法壓港】美媒：參議員應白宮要求 剎停制裁北京法案

有人放fake news
定美國高層迫侵侵宮

香港人自己都要行動
71見

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

共和黨嗰邊大部分都企係佢嗰邊 咪玩啦

人權法過左都仲未開始行動

人權法制裁條件高
呢條係加辣版, 易用D
好似係

整幾百支槍出黎，但揸槍嗰個唔trigger

快d制裁

交咗report 整緊list

HSBC!

到底有人被制裁未呀屌你老母
香港人已經頂得好辛苦啦

打倒大喵銀行

香港人，行動！！

世澤: 等手足走咗先制裁，避免閂門做人質外交

有槍就隨時都可以trigger
無槍想點都等死

唔係fake news來，但而家咁睇真係唔知佢想玩咩。
其中一個可能性係侵想縮 (不嬲佢都係想用法案去夾中國honor trade deal), 但兩院夾佢上馬。

出書個John Bolton都係貌似想夾佢上車。

眾議院過未

AGREEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEED !!!